[我今次唔攬炒]「集會前夕」和理非可以點樣係重大戰役幫前線？以後一齊接放學啦！！

前言：
次次大會見到前線亡命抵抗，你想除咗食花生涼冷氣之外都出一分力？見到好多家長有車接仔女放學，好想幫手救人？
三十歲人都仲要依賴交通工具嘅你地都得架大家一齊落去地鐵站食花生！！

目標：
保障每一個放學仔女既安全
增加士氣，話俾前線聽好多人撐佢地

行動綱領：
如果你有發開夢，當日係附近奧運，旺角，油麻地地鐵站：
唔好咁早撤退！11點前都留係站內做支援！你一個普通人食完飯途經地鐵站係唔會俾人拉架！
唔好咁早撤退！11點前都留係站內做支援！你一個普通人食完飯途經地鐵站係唔會俾人拉架！
唔好咁早撤退！11點前都留係站內做支援！你一個普通人食完飯途經地鐵站係唔會俾人拉架！

如果你個日要番屋企食飯，落唔到場：
每逢有大型活動，夜晚9-12點落去最近你屋企嘅地鐵站涼冷氣散步睇直播放下狗
每逢有大型活動，夜晚9-12點落去最近你屋企嘅地鐵站涼冷氣散步睇直播放下狗
每逢有大型活動，夜晚9-12點落去最近你屋企嘅地鐵站涼冷氣散步睇直播放下狗

Q&A
1. 接放學著乜好？
街坊裝又得，黑色衫又得，香港地好易病記住帶口罩，夏天成日打風攞定直遮

2. 要查我身份證喎，點算？
問佢攞委任證先，記住你人愈多愈安全，班狗係唔會兇你

重複多幾次：
唔駛早撤退！多落街跑步
唔駛早撤退！多落街跑步
唔駛早撤退！多落街跑步

我會每次集會前將會重開一次呢個POST提醒大家

推

Push